今晚8點半，召集5000個反TVB鍵盤戰士，萬千狙擊頒獎典禮！

📣1月12號晚上8:30，就係萬眾期待「萬千狙擊頒獎典禮」嘅大日子喇‼️ 🤩🥳
到時我地會以直播形式，帶領大家一齊瘋狂洗版🗣...啊sorry...😅 應該係瘋狂表達自己訴求先啱~😘

🏆同時我哋會頒發我最討厭男女偽人、最無恥新聞大獎等

1月12日晚上8:30，約定你‼️ 🤙

到時我哋會喺Facebook同Telegram公佈行動詳情，請like and follow！

Facebook:

Telegram:

Please Like & Share to your friends

即使俾威嚇打壓 香港人抵制TVB嘅決心係唔會變嘅
希望大家繼續支持 你地嘅每一個推post、Like同share都係支持我地嘅動力
大家幫手叫朋友用Like表態 俾廣告商清楚知道廣大市民對TVB嘅不滿！

📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉(6/1更新)
👉🏻 👈🏻

支持

8:30歸位

呢度live post ok?

up

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

唔夠人手，請上Facebook

push

推

Waiting

Push

Ok

推！！

屌 你唔講得都唔知

Ready

幫推!

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

推
推

報到

推呀準備

準備好

1

10mins

頒個連登男視帝比馬明得唔得？

8半呀

曱由平

就黎 2030

即係瘋狂send email？

不如組團入電視城啦

pish

仲有6分鐘

真心，唔講都唔知道仲有

轟呀

推啊

Up

唔講其實冇人知

誓師

推 夠鐘

ready

推！！多d人參加

和理優出來呀

我推

開始追擊

唔明做咩？ 可唔可以解釋下

黎喇喂

P牌推唔到.

點玩？

往死裡打

講得CCTVB點可以漏左最大贏家

出嚟啦戰士們

即係點

唔講都唔知有台慶

姐係點

偽人一覧 認撚住

唔知點做既 去下面條link

入面有派任務 詳盡解釋

殺

推 但係要諗咁樣會唔會反而比view佢
要係到爆佢地廣告商啲衰野 tvb新聞啲衰野
target佢地啲贊助商

No problem

上呀

Pish

曱近平

電郵攻勢

推呀

lp

電郵攻擊

我一早被大台block咗

班明星 廣告商無block你咪得

電郵寄左未？

分批寄出

手足加油

sent!

copy and paste email address係最燒時間好彩今晚11先完

我得知咗中共解散依場運動嘅新招

pp

但一次過copy未得

我啱啱先發現

寄晒

搞掂

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

張振朗

留名報到

????咩

飛躍進步

寄左，記得台慶果次要遂個fb page留言好攰

點解仲要俾美心

啲逗號

推
收鳩cctvb皮呀

正 開緊波

thx巴絲

態度正確 我都一樣

電郵攻勢懶人包

邊有咁多人做任務

你有冇做呀

睇你就輸了

你有冇做?

個post裡面啲comment

612

幫你推
仲咁撚多人睇

推
-----------
香港獨立 唯一出路

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

正

力推

家陣先睇到

隔離仲有討論CCTVBpost
果班撚樣諗緊啲咩嘢？

有冇人知如果fb派嬲會唔會令個page浮面，更易reach到其他users?

唔講都唔知有班長典禮

unfollow 晒今晚曾經報道 萬千濕鳩賀cctvb 的fb page

包括新假期

屌你老母

痴撚線隔離頒獎post都推到3個post
入去屌鳩佢哋啦

但係新假期黃到仆街喎

係？

但係睇見tvb 就唔開胃了。

連自己地頭都顧唔掂啦，仲想出征

6月頭已經出聲

不過都係嘅 勸導吓啦 唔好咩job都接

新聞媒體 唔係就應該咩都報
先保持到中立既角色咩？

我唔係讀傳理

你話時事我就認同咩都要報
我就唔覺得娛樂新聞 係咩新聞...

終於有馬明份
當佢係咩

【第貳章⚔️為麗星郵輪🚢炮製：電郵攻勢】

雲頂集團係馬來西亞最大嘅娛樂賭業集團，業務有雲頂高原、麗星郵輪同星夢郵輪等等。無論喺香港定係大馬，佢哋一樣經常搵CCTVB偽人開Show。其實TVB本身都係一艘沉緊嘅船啦🤷🏻‍♀️！上郵輪🚢睇Show，因住變鐵達尼呀！

麗星郵輪
27/02/2016 蕭正楠海上演唱會
21/05/2019 鄭俊弘音樂會
31/12/2019 張景淳音樂會
07/01/2020 陳山聰演唱會
13/02/2020 張國強、朱慧敏演唱會

星夢郵輪
16/09/2017 吳岱融、歐瑞偉音樂會
14/10/2017 王浩信演唱會
09/11/2018 陳山聰、梁烈唯、黃子恆海上音樂會
14/06/2019 黎耀祥演唱會
17/08/2019 好兄弟－海上狂歡派對 （王梓軒、林盛斌、陳國峰、范振鋒與梁競徽）
12/10/2019 汪明荃&羅家英演唱會
07/12/2019 葉麗儀、肥媽、陳潔靈演唱會

大馬雲頂高原：
30/04/2016 陳展鵬胡定欣楊怡吳卓羲雲頂演唱會
01/12/2018 關菊英&陳展鵬雲頂演唱會
18/05/2019 跳躍生命在雲頂 （馬德鐘、何廣沛、羅天宇、張彥博及張曦雯）
01/06/2019 媽妹祥祥爆滿雲頂演唱會 （肥媽、黑妹李麗霞、黎耀祥及阮兆祥）
10/08/2019 葉麗儀、肥媽、陳潔靈演唱會
10/11/2019 黃智雯演唱會
09/02/2020 梁競徽演唱會

呢次嘅電郵攻勢就向雲頂集團請願，要佢哋停止搵TVB偽人唱歌，截斷呢個重要嘅偽人收入喇！😆

🔮電郵攻勢，簡單講係炸35個電郵，遊說各品牌唔好續廣告合約，流程簡略以下：
1️⃣ 開一個新電郵帳戶，或使用分身電郵
2️⃣ 將35個電郵清單copy and paste落收件人「密件副本 (bcc)」
3️⃣ Copy and paste電郵template，⚠️一定要改email title，改下款改日期
4️⃣ 完成！👍🏻🥰

💢如果電郵打回頭，解決方法：
1. 轉用Yahoo / Hotmail
2. 電郵title隔空格，請自行創作： P l e a s e s t o p i n v i t i n g T V B a r t i s t s

😎電郵清單入面有小編電郵，你哋有冇偷懶我哋完全掌握

🔶電郵及電郵template，請睇下面，或到Google doc () ：

【35個電郵清單】
digitalmarketing@starcruises.com, customerfeedback@rwgenting.com, customercare@rwgenting.com, pdp@rwgenting.com, ir.genm@genting.com, gbinfo@genting.com, career@genting.com, mccenq@resortsworldatsea.com, en.memberservices@dreamcruiseline.com, reservations.en@gentingcruiselines.com, cynthia.lee@starcruises.com, @gentingcruiselines.com, hk.sales@starcruises.com, hk.marketing@starcruises.com, legal.privacy@gentinghk.com, mccenq@resortsworldatsea.com, cn.memberservices@dreamcruiseline.com, compliance@genting-securities.com, ccp.yuen.chi.wai@protonmail.com, customerservice@gentingcruiselines.com, sg.sales@starcruises.com, corporatesales@starcruises.com, sg.marketing@starcruises.com, mianne.pang@starcruises.com, reservations@dreamcruiseline.com, edwin.chui@starcruises.com, jennifer.leung@gentinghk.com, christine.li@gentinghk.com, yokesim.cheah@gentinghk.com, edith.poon@starcruises.com, corpcomm@gentinghk.com, hk.marketing.dc@dreamcruiseline.com, sg.sales@dreamcruiseline.com, kl.sales@dreamcruiseline.com, thatcher.brown@dreamcruiseline.com

T o w h o m i t m a y c o n c e r n ,

P l e a s e s t o p i n v i t i n g T V B a r t i s t s

I a m w r i t i n g t o r e q u e s t y o u r c o m p a n y n o t t o i n v i t e t h e a r t i s t s o f T V B ( T e l e v i s i o n B r o a d c a s t L t d ) a n d i t s d i v i s i o n S h a w B r o t h e r s P i c t u r e s t o p e r f o r m i n y o u r c o m p a n y e v e n t s i n H o n g K o n g a n d M a l a y s i a .
T V B i s a p r o - B e i j i n g T V c h a n n e l t h a t o f t e n r e p o r t s b i a s e d o r e v e n f a k e n e w s . B o y c o t t i n g T V B c a m p a i g n h a s b e g u n s i n c e l a t e J u n e o f 2 0 1 9 , t h e m a j o r i t y o f H K e r s h a s r e s e n t m e n t a n d g r u d g e s a g a i n s t T V B , c o - o p e r a t i n g w i t h T V B w o u l d b e c o n s i d e r e d a s b e t r a y i n g H K e r s , s o I a m a f r a i d y o u r b r a n d i m a g e w o u l d b e n e g a t i v e l y a f f e c t e d . I w o u l d s u g g e s t y o u r c o m p a n y t o i n v i t e o t h e r a r t i s t s n o t r e l a t e d t o T V B , o t h e r w i s e I m a y c a l l u p o n m y f r i e n d s t o b o y c o t t t h e s e r v i c e s o f G e n t i n g G r o u p , i n c l u d i n g S t a r C r u i s e s , D r e a m C r u i s e s , R e s o r t s W o r l d S e n t o s a a n d R e s o r t s W o r l d G e n t i n g .

Y o u r c u s t o m e r ,

( Y o u r N a m e )

【第壹章⚔️電郵攻勢❗️衝呀💪🏻】

聽聞今年各大廣告客戶開支比以往審慎，某個長年大客過往每年都會簽全年合約，今年只係買咗新年檔期嘅廣告時間！反映依家出現嘅廣告商繼續落廣告只係為測試外界反應，短期合約完結後可以唔再落廣告！我哋依家就發動電郵攻勢💌，向客戶請願，呼籲唔好再續約啦！😉

🔮電郵攻勢，簡單講係炸184個電郵，遊說各品牌唔好續廣告合約，流程簡略以下：
1️⃣ 開一個新電郵帳戶，或使用分身電郵
2️⃣ 將第一批62個電郵清單copy and paste落收件人「密件副本 (bcc)」
3️⃣ Copy and paste電郵template，⚠️一定要改email title，改下款改日期
4️⃣ 傳送電郵💌
5️⃣ 將第二批61個電郵清單copy and paste落收件人「💢密件副本 (bcc)」，重覆步驟3及4。
6️⃣ 將第三批61個電郵清單copy and paste落收件人「💢密件副本 (bcc)」，重覆步驟3及4。
7️⃣完成！👍🏻🥰

💢如果電郵打回頭，解決方法：
1. 轉用Yahoo / Hotmail
2. 電郵title隔空格，請自行創作：P l e a s e s t o p a d v e r t i s i n g o n T V B

😎電郵清單入面有小編電郵，你哋有冇偷懶我哋完全掌握

🔶電郵及電郵template，請到Google doc () ：

要睇係咪收錢做宣傳囉
劇集嗰類
係就唔完美要改善啦
始終香港一向都係娛樂新聞為先
唔係一時三刻改到

【第一輪網上請願開始出發啦❗️】

又係你哋依幾間公司😟
我哋對每間有份資助紅媒公司營運嘅廣告商都要：
😡1.派嬲 🗣2.留言請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互like留言
目標🎯：每個廣告商收5000個😡
請留手以免被Facebook停賽🚫
1.Pinkbox珠寶

2. Bio Oil

3.Plantur39

4. Revlon

5. YOOV 雲端企業管理

6. 美聯地產

7.嘉頓

8.百佳

9.維特健靈

10.海通國際

11. 醫道惠民

12. Salon de Pro (Facebook 久未更新，惟有出同一個代理嘅思詩樂）

13. Merci

14. Trivago

要人要人！火力覆蓋！

【第二輪網上請願開始出發啦❗️】

一個鐘先得7個廣告, 真係好小廣告到你唔信!! 🤣🤣🤣🤣🤣
我哋對每間有份資助紅媒公司營運嘅廣告商都要：
😡1.派嬲 🗣2.留言請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互like留言目標🎯：每個廣告商收5000個😡
【第二輪網上請願】
TERA Classic

怪醫D老篤 電影 （Universal Pictures Hong Kong）

中國移動香港

惠康

幸福藥業

中原地產

易易壹財務
ploan@easyonefg.com

【🗡 向CCTVB得獎藝人贈慶】

⚠️偽人每年為TVB貢獻1️⃣0️⃣億收入‼️
CCTVB透過頒獎禮造星，抬高偽人代言及出show身價💵，即係等如提高公司收入🤢
所以，我哋要得獎偽人贈慶，做反向宣傳💸🤪！
以下係【第Ｘ章】CCTVB得獎偽人名單：
😡1.派嬲 🗣2.勸誡離巢 🙅🏻‍♀️3. 罷買代言產品 👫👍🏻4.互Like留言 🚷5. Tag 老友Unlike專頁
1️⃣ 「飛躍進步男藝員」：張振朗
2️⃣ 「飛躍進步女藝員」：張曦雯

3️⃣「最佳女配角」：趙希洛

4️⃣「最佳男配角」：周嘉洛

【🗡 向CCTVB得獎藝人贈慶】

⚠️偽人每年為TVB貢獻1️⃣0️⃣億收入‼️
CCTVB透過頒獎禮造星，抬高偽人代言及出show身價💵，即係等如提高公司收入🤢
所以，我哋要得獎偽人贈慶，做反向宣傳💸🤪！
以下係【第Ｘ章】CCTVB得獎偽人名單：
😡1.派嬲 🗣2.勸誡離巢 🙅🏻‍♀️3. 罷買代言產品 👫👍🏻4.互Like留言 🚷5. Tag 老友Unlike專頁
1️⃣ 「飛躍進步男藝員」：張振朗

2️⃣ 「飛躍進步女藝員」：張曦雯

3️⃣「最佳女配角」：趙希洛

4️⃣「最佳男配角」：周嘉洛

【🗡 向CCTVB得獎藝人贈慶】

⚠️偽人每年為TVB貢獻1️⃣0️⃣億收入‼️
CCTVB透過頒獎禮造星，抬高偽人代言及出show身價💵，即係等如提高公司收入🤢 所以，我哋要得獎偽人贈慶，做反向宣傳💸🤪！
以下係【第二章】CCTVB得獎偽人名單：
😡1.派嬲 🗣2.勸誡離巢 🙅🏻‍♀️3. 罷買代言產品 👫👍🏻4.互Like留言 🚷5. Tag 老友Unlike專頁
1️⃣ 「最佳非戲劇節目」：
😰嫁到這世界邊端3（陳貝兒主持）

😰懿想得到（黎諾懿主持）
😰晚間看地球（鄭裕玲，農夫主持）

😰森美旅行團（森美，麥美恩，吳若希，丁子朗主持）

😰出走澳洲（黃翠如，洪永城主持）

2️⃣「最佳節目主持」： 娛樂大家（汪明荃，森美，蘇永康，余德丞）

3️⃣最受歡迎電視歌曲：讓愛高飛（主唱：周柏豪）-多功能老婆

TVB食屎

沒有普選 唯有獨立

點解冇人去呢個Post洗版好多五毛波台狗

on9 夾硬整個垃圾獎畀千嬅，想人去佢頒獎禮都唔洗咁囉。

好多藍 不了TVB

點解班能樣可以平行時空，開到第五個頒獎典禮post？ 點解香港有d咁嘅人？

完成

Done?

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！
1月19 中環見

感謝各位手足 但革命尚未成功

真係好痴線
仲要大條道理咁屌番你

事實證明，cctvb係唔會收皮，幾垃圾都有大把垃圾睇

因為成日以為全香港會同你分享一樣睇法
而家就顧住批鬥又唔建立
批呢個批果個
冇唒嘢睇咪睇返tbb囉

十卜

感謝連登提供笑話